好唔好比多次機會ex:-(

我同ex一齊左都有成十年有多
曾經目標好一緻 亦都打風都打唔甩咁
朋友眼中都係羨慕既一個組合
可惜近幾年佢慢慢開始對我愛理不理
有一唔鐘意就del 野，fb ig
無錯啲野del左可以再影過 但係一次又一次咁傷害緊我
佢都緊加變本加厲 block埋我Whatsapp同電話
個幾星期前決定同佢分手 佢依然自覺無錯
我都開展左我既新生活
但岩岩佢黎求我返去 話佢會改
人係唔係江山已改本性難移？

認真mode.
本質已變。
佢搵返你，只不過是唔慣。
既然大家開心過，但又發覺似乎唔係最後果個既話。
短痛永遠係好

死左先會改

長痛不如短痛
分左就由佢過去啦

你有冇問佢點解唔老嚟就del野先

有一必有二
講完

同方丈有咩分別？

難分真與假

關方丈咩事

方丈係佢男友，呢排高登大量會員離開高登到lihkg，因人數大跌而有啲情緒，拎女朋友出氣，eq差唔要得

俾次機會人囉

10年好難得 比個機會佢啦

hea求就咪理佢啦
有無睇過qq個live chat？
有個女人砍斷10年既一段感情之後都好迷惘唔知點算......
後來佢遇到一段更幸福既，仲結埋婚！

林生呢？